[ONCE]TWICE討論區(41) 莎喲娜啦~嗚呀嗚呀~

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會中正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

鎮POST圖s

留名 日專

仲有好多係度

好得意

師兄出新歌 得閒去聽下啦

btw新post留名

lm

好聽

lmmmm

新post留名

好高汁呀救命

新po留名

留名

太多相 唔一張張貼了

LM

日版幾好聽

豆腐 豆腐

Lm

想比彩瑛用刀吉死lm

jeongmi留名

溫習時間

到時跟到幾多跟幾多

kk算易

新飯留名

signal應援最難 好多句要唱

仲有9日時間 ok嘅

成日睇錯你係世界第一 諗唔到mina已經去到宇宙

因為我係外星收到MINA發既SIGNAL

momo要錫住耳仔 尤其做呢行

點解要講到咁痛苦

真係盡跟 希望唔好漏太多

多賢個冧到 同緊sana示威

Sana

新人留名

子瑜bobo 好難得

諗起子瑜以前bobo nayeon都好驚咁 而家已經廿火

諗起子瑜以前bobo nayeon都好驚咁 而家已經完全唔驚

睇左好幾次都係嚇親

子瑜大個女左

呢張女朋友feel

唔洗驚，有修正版即場殺死人

南妹lm

呢個係咩綜藝，想睇番

After School Club

after school club

thx兩位

咁都有修正版

留意仲有世界第二 第三

Michaeng

分唔到你地幾個 成日以為同一個人黎

新PO留名

新po帶住南妹嚟留名

定延留名

呢張志效個感覺好幸福

呢張圖加呢句
Youngest CEO of Multi-Million Dollar Company Park Jihyo and Japanese Billionaire Myoui Mina make first public appearance after marriage.

咁就呃左幾千retweet

有V睇

無聊到簽售前都開v

老實講度旋轉門上個禮拜先由志效度轉走左
依家睇黎又要轉返返黎

我宣佈黑長直MINA世界第一

痴線靚到

真係屈機到離哂大譜

好有氣質好靚

只留意到sana坐姿

坐大脾曬恩愛

走出黎做v app preview

PO番D舊圖先

你班友仔向簽名會現場?
好葡萄

靚到痴左線

仲世界第一? 宇宙第一啦

見住佢放隻腳上去

賢賢之後即刻去護駕
叫定延影返另一邊

一集都未睇，等佢出齊先睇

switzerland未睇過?

出齊再一次過翻睇一次

一集一集咁追太吊癮

我儲幾集先睇 一集太少啦

賢賢對sana好暖 所以sana愈黎愈愛賢賢

每集見證大叔形態嘅彩b

本身都咁諗 但忍唔到都睇左

聽日fansign會著Like ooh ahh 衫

草埋一個星期睇
等佢出哂會忍唔住

Mina

逐集慢慢等黎睇 過唔到癮

SWAG

我都想俾sana拉住一齊落車
攝影師

咁樣靚好多囉

11號最後一場fansign
晏晝大邱，夜晚釜山 好遠

滿足哂全國既once

[MV Commentary Bonus track] TWICE - SIGNAL 셀프캠 MV 공개!

離哂大嫂 後生左幾年咁

點樣先save到gif落手機

就咁禁住下載唔得咩

會Save咗張圖
唔識郁

gifitize

jeongyeon

殺人mo

真係好似定延既孖生細佬

都係個句，如果有個咁既細妹真係養佢過世都願

自抽

以南b既性格 養番你轉頭都似

長髮留名

Asked Nayeon if they will really wear LOA outfit tomorrow but she pretended she doesn't know but Tzuyu answered "YES"

cr. withoutcorn.

家姐話自己唔見左張信用卡

有冇琴日集綜藝中字?

@_2once
剛移到sana那 sana就問姊姊覺得我是怎樣的人呢? 要回答的時候 sana又問 那麼姊姊喜歡我嗎
----
sana有想過要出撩妹教科書嗎?

ptt岩岩出左

佢上次痴完定延 今次就momo 佢睇黎上左癮咁

啲女比佢溝哂啦 高手sana

我心信saida會修成正果既

彩

譯錯左喎

SANA最後係問 那麼姊姊喜歡這樣的我嗎

條問題有啲sad

新買個printer好好色

睇咗兩次先明

個粉點答佢

我覺得twice可以做mafia同紅蔘game既代言人
上每個節目都要講一次/玩一次

佢無講
와... 사나로 넘어가자마자 사나가 언니는 제가 어떤 사람이라고 생각하냐고 묻고 답해줬더니 언니는 그런 저를 좋아하냐고 물어봄

Saida飯留名都相信

Mafia 其實幾好睇 好好笑 但紅蔘真係唔明有咩好玩

日版 Like ooh ahh 未聽好快啲聽

好色的打印機

Yes,print緊嗰陣掃哂momo全身

6.6cm的嘴唇

紅蔘考反應都好玩既
不過淨係望住佢地自high都已經夠 唔理好唔好玩

仲要記得subscribe埋個youtube channel

紅蔘game要玩得快先好快/有挑戰性
好似D隊酒game咁其實...

根本就係

個名我笑左
我係咪錯重點

見佢地玩mafia玩得多自己都想搵人玩
但係要人多先玩得sosad

出黎做野 已經冇咩可能約到咁多人玩

佢呢個髮型真係不得了
唔怪得呢排咁多人吹奏

枕頭

之前同朋友 成大班去旅行咁既 就話有機會玩到姐 好難約到咁多人玩

野比momo新post留名

呀

巴打 好心比高清相啦

點解 momo會講: 我只會捲衛生紙?

去睇lost time

Twice Lost:Time

lost tale個綜藝既其中一個任務黎
佢本來係負責捲廁紙 之後要轉任務
佢就:晏爹 我只會捲衛生紙!

日文版好怪

全部韓文歌轉日文都會覺得好怪

對我黎講日文韓文都一樣 都係唔明

你岩

係你地聽慣韓文版轉左做日本唔慣姐

鍋墊有中字啦

聽歌學韓文...聽到你識背左句句子
휴지밖에못해

好想篤

你可能約去con.個班人去con前/後玩

世界級悶
有希澈李敬癸都搞成咁

先入為主姐可能，如果你呢首歌係日文先過韓文可能調返轉諗

留個名

Flower dance 雖然唔算好高汁
但真係好死忠

囧

見到子瑜好多時都唔望鏡, 但又好得意

原來flower dance係女黎？ 見佢都跟得好貼

em....

應該係死忠姐姐飯

算係咁 有李敬癸以經好好笑

Nayeon 坐得太自然 比經理人放返隻腳

其實真係好中意佢地呢啲自然嘅姿態
不造作

無儀態又唔係咁好 不過圍內就由佢啦

有時好難控制既

一出道已經冇偶像包袱既女團

哈哈 佢地係冇咩偶像包袱 不過我諗佢地私下應該仲癲

原來youtube依家有8K

已經想象到佢地宿舍一齊飲酒個情況

惟一收獲就係原來紅蔘game其實係佢地玩既隊酒game 諗唔到連自動開瓶器都買埋

飯：momo現在還沒有做過躺放 想和誰一起呢？剛剛前面也問了 momo你得到了兩票了！
mo:喔？我呢⋯嗯⋯
飯：志效和娜璉說想和你一起
mo:真的嘛？那麼志效！和志效一起感覺會很放鬆

namo已死

第一次睇片都會LAG

其實係因為同nayeon做太緊張 nayeon可能會毛手毛腳

chrome 先開到，Safari 開唔到。
5k iMac 爽yy 地數下 Mina 有幾多條駁髮...

我都lag 喊出黎

Sana 幫momo清潔牙齒

好有仙氣

仲用緊720p mon表示 Can't see shit captain

染回深色真係好好睇

又後生左啦

清到痴線
睇呢d會睇上癮,不斷想追求更清
不過我得4K mon

南妹肯定有做過手術
.
.
.
.
.
.
.
.
.
做左折翼手術
根本就係天使下凡

Both wallpapered

我都只係睇4K好順 8K就頂唔到

試下唔好玩壞自己塊臉

叫呢團唔好玩面有d難

真係 特別係定延豬同3歲

依家連豆都同埋佢地癲

3mix + 彩最中意玩

真係靚到痴線

點解我生命中冇出現過似三歲咁美若天仙既女仔

繼子瑜同momo入選呢個系列後，sana都被人選中入 。究竟會唔會有機會Twice全部成員都會選中入去

林三歲

世界級

8K好清又順

Sana無啦無啦，momo好似好中意同賢玩

仙氣
冇駁髮對比都睇唔出原來佢本身d頭髮啡啡地 唔怪得之硬係覺得冇之前sana d駁髮咁自然

Momo最近都成日好深情望住賢賢 有次好似想錫落去咁

志效bb

其實真係越黎越鐘意志效
雖然話要保持做隊長既威嚴, 但每見親D相/上節目都係得佢自己一個, 又唔係成日有成員痴住佢or佢痴住人咁, 都有少少sad
成團咁sheshe, 佢都係得同mina 97line

志效好靚

最順耳反而係Cheer up

今日難度只有一粒星，所以今日溫完tt要溫埋早2日嘅應援

Knock knock同TT都唔差呀

KnockKncok好似最冇違和感

佢同其他成員都好fd
只不過佢唔sheshe 志效真係會愈睇愈鐘意

小隊好靚 完全係女朋友feel 可能佢係隊長要保持形象掛，唔可以太癲

關咩事
佢地唔會理形象架
玩臉、冇儀態既坐姿、訓教個樣、發顛
咩都比哂once睇
係宿舍飲酒都講左出黎 爭在未開live比你睇
真係比較靜既得MINA同子瑜

sana轉咗髮型，好cutie

每日都要吹奏

拆左啲駁髮

sana做媽媽 mina做妹妹實幸福死

jeongyeon做家姐

其實係其他成員太過sheshe 所以志效咪相對地冇咁sheshe囉
同埋有時佢係得自己一個 但你都會睇到佢用緊媽媽微笑睇住班「塞豆窿」 發癲 都幾溫馨

點解係sana做媽媽既
我想sana做家姐 momo做呀妹

Exactly!!!同我諗既一樣

唔覺得傻娜好似動漫入面嗰啲好後生又鍾意整蠱個仔既傻媽媽咩 仲好有親和力

定b做家姐

係其他成員太sheshe

同埋見佢真係好鐘意子瑜 成日對住佢笑 但子瑜成日拒絕佢咁

依個真, 媽媽微笑
不過都係好想睇有人成日攬住佢

電台仲未有中字
好想睇

電台d 中字特別耐

2yeon做家姐 SaMo做女朋友 其他做細妹

子瑜明顯傲嬌 其實佢好嗲志效

我係屋企都係咁坐

有霸氣 我鐘意

利申：我係屋企都係咁坐

跟住比經理人叫佢坐返好d

睇住英文先

oppa做家姐 sana做表姐 豆做女朋友 mina momo做妹 一醒一傻夠哂盞鬼

原來英文出左 中字可能成個月

FF進化到做屋企人 單係得一個做女朋友已經唔足夠

識到佢地已經滿足

好耐無見既2yeon

點解定延唔開心咁

因為定延有新寵 又230又momo

家人既關係先係最恒久最親密

ff都唔ff到盡 ff黎有咩意思

咁樣坐真係好爽
利申: 我係屋企都係咁坐

家姐單戀mode

個個都咁鍾意揀唔到女朋友

浪浸浸夠通風

明明2yeon先係真愛

其實家姐長期都單戀mode

睇返琴日個v live，講起mina以前冇咩表情，jeongyeon(?)話係因為mina做練習生既時候係素顏，之後mina即刻黑面(?)，然後志效話mina係宿舍都素顏架啦既時候mina “嗯～” 加點頭，成個表情轉換好可愛

佢地最襯

買左apple tv 係電視睇twice 好爽

係都要搞子瑜

所以佢轉投momo 嘅懷抱
NaMo

好似係爆咪

點解我睇唔明張圖

應該講緊d表情

佢地無表情個陣個樣係幾惡
佢地成日都話定延、mina、momo練習生個陣個氣場好恐怖

我都覺得係 nayeon長期單戀定延咁 得momo先會成日比反應 而家覺得nayeon好鐘意flirt momo

大三角最好睇

I'm ready
利申:未必係呢套衫

sana 呢個look

第一眼以為OPPA黎

做咩咁既樣

定b慘慘豬

個人黎講都係97最正

nayeon真係好小學雞

一位公約唔會唔開V 掛

兩個都好靚

聽返隻Like ooh ahh 先

vivid終於入到fs

其實佢入左好多場

loa

原來淨係影sana

日專有無必要敗哂A同B

淨係買左A
反正我隻DVD都唔會拎出黎睇

好多周邊啲DVD都係睇一次
不過應該都係買埋

Like ooh ahh feels

要估佢個10張random小卡係咪全部ver一樣樣

唯有跟你機啦巴打
反正都無咩地方洗錢

子瑜依加圓左好多

係囉 佢好似場場都有入

識揀一定揀Jitzu

佢係俾啲豆飯嘈得厲害姐
成日同人嘈交

係 佢係肥左漲左

邊個係vivid

我中意

佢覺得佢一時時

識d野

彩瑛韓站 影得靚又算追得比較足既站

thanks bro

有時係水腫

如果係金髮仲正

仲以為係LIKE OOH AHH 時期啲相

無變過咁濟

原來今日家姐無化眼妝，唔怪得特別好睇

完全係一樣

係咪多賢CU把扇

應該話係曾經嘅死忠站
可以一個人包個地鐵廣告牌同一個街頭電視廣告去賀豆生日

好似唔係兩樣都佢搞
但一定有做其中一樣 然後自己搞個展
又場場twiceland 都去哂 超有錢

佢追到去LA 架

咁都比人嘈

追得癲=/=人品好

signal melon 一位

你睇真啲

澳洲

晏就個陣

好難兩全其美既

佢做左D乜 搞到成日同人嘈交

變左心

志效說因為外面有很多人沒看到（優雅的服裝）請大家多上傳一些照片
大暖女

邊有咁細把

好掛住cu 個mv
睇極都唔厭

每次睇到南哥戈part都戀愛了

如果南南咁樣望住我，我會濕了…眼眶，感動的淚水
睇d相真係以為係LOA時期d相

Jihyo requested Once in the venue to upload many of their photos because Once out there didn't have the chance to see (Twice in LOA outfit)

有愛既隊長 有份share既多謝你地咁大方

愈黎愈好感隊長

跳signal

sana地位危危地

幾時錫落去

Dahmo 近期究竟搞咩？
賢賢嗰樣又唔拒絕但又唔係好樂意咁

表面抗拒 唔開心表情
實際唔避唔縮

我都想知搞咩 gay成咁

每場都搞啲咁既野

LOA MV zombie裡面有個出咗道?

旁若無人咁

由出道已經開始

所以家姐講得冇錯,賢賢唔會避

縮到個雙下巴

momo話最鐘意多賢呢啲肉

賢賢嗰陣係堅縮 依家係唔避
俾Sana 訓練有素

真係好sheshe

多賢望住個嘴

Sana今晚返宿舍教訓佢地

Sana唔會幫momo同賢賢錫咖

no sana no life

西面圖召喚

右手嗰撻野係咩黎? 我睇錯定個mon污糟左

似係抽血/捐血

其實係懶得避 因為知道點避都避唔到

佢係因為知一避會有雙下巴

佢一舉一動都好挑逗

日文debut 六月二十八號就出啦

當今世上邊個頂到三歲既回眸一笑既同我出黎

會跟住笑

嘩 原來有呢幕發生

面前嗰個係sana 多賢個樣即刻唔同曬

GAY

呢啲野可唔可以閂埋房門先做

個樣真係唔同 果然賢賢由sixteen個陣已經鐘意sana
其實我最想睇sana現場望到momo同賢賢就錫個西面樣 但見最近sana都見唔到

我唔介意佢地公開咁做

但一定唔會錫落去
因為sana唔會出手

MINA 表情

Mina又望女比人影到 成日望得咁明顯

摸完仲要偷笑

最近saida係咪少左接觸

個日衣架v咪有
腎話架衫可唔可以試...好靚
之後sana話咁要唔要bobo
腎話呢件衫好怪

又momo又Sana
賢賢你玩哂啦

Fan sign都有 saida真係周圍都係

賢賢好似幾受日本妹歡迎
諗唔到而家最sheshe竟然係賢賢

諗起佢CU時期有次fansign真係打左落個fans到

想問下LOA album張圖有無大圖版架

It's Krad's同 studio PARN 呢兩個人真係好有米，
幾乎場場fansign 都有出現，又唔會整周邊出黎賣

仲要條條片都係4k 好癲

望實子瑜條腰 摸埋落去

studio PARN唔係一team人黎

好痴漢

我諗係羨慕子瑜有咁好既身材

佢地個個都好好身材架啦 好葡萄 即時我係巴

賢賢對手

慣左手勢

喺sana身上學左唔少攬女技巧

嗚阿嗚阿

最近在接受記者採訪中，志效透露twice因缺乏團結，才會導致2017 MCD中無法獲得一位。

志效：「twice更衣室矛盾重重，子瑜和momo已到水火不容的地步，但她們都擁有非凡的實力，營運不得不讓她們做中心，缺任何一個人都是對twice巨大的損失。」

志效：「早些年Momo在更衣室總是被欺負的那個，子瑜的鐵棍給momo造成了很大的心裡陰影，為此momo差點離隊，不過終究momo還是給予了反擊。」

志效：「在一次隊內舞蹈訓練中，momo故意去招惹子瑜，還是像往常一樣，子瑜強行把momo拉進更衣室，正常的情況是十分鐘後子瑜出更衣室繼續訓練而momo再次受傷缺席接下去的公演，不過十五分鐘後子瑜並沒有從更衣室出來，發現情況有點不對的我趕緊回到更衣室，當我推開更衣室大門，是的我看到了一個手持豬腳的傢伙，正是momo，當豬腳對上鐵棍結果怎樣你可以想像。」

志效：「當其他twice成員，經理人姐姐等人趕到更衣室，她們唯一能做的也只有瘋狂怒斥momo。」

夜啦巴打

做咩事呢家下

賢賢成左年之後真係唔同左

Sana個樣

子瑜又追唔到賢又比人搶

咩事呢家下....個個痕都係叫人R

That abs

momo發夢

真係樹獺黎

Jihyo is so thoughtful. Sometimes, a fan compliment her she'll tell her fan 'Compliment the member later too, they will be very happy'

志效媽媽

Jihyo 真係好暖

唔止一次痴漢 條眉毛

真係好sheshe

Momo好似叫賢賢摸落去咁

痴線 好痴漢既眼神

依加出埋手了

平時momo眼神同感覺成個pabo咁 對住賢賢好似變左咁 好進取

Sana好危險

日專邊度買比較平

唔追新碟相信會比較平

望到條眉果下笑左

好似lol隻達瑞文 林大叔

係咪得我覺得似子瑜

後面仲有

I asked Mina what stages they will perform during encore concert. Mina thinks for awhile and replied'Please anticipate the unit stages
The unit stages are completely changed'

GAYYYYYYYYY

証明我去多次係一個正確嘅決定

子瑜條腰確係正

下個post名可以叫SHESHE與痴漢

Momo著番Ohh Ahh套衫

可以將個幾幅變埋鎮post圖

Mina個表情同痴漢冇分別 但我鐘意

冇得去唯有等fancam
希望今次都有girl crush stage，上次跳4 minutes真係正到喊

Mina真本性慢慢出左黎 以前唔係咁

Mina望住子瑜身材

我勁鐘意睇佢地跳男團
上次跳exo同17我loop左勁多次
不過其他人就好似唔係好受

依條片17秒原來mina又𥄫野

我都好鐘意

睇momo跳男團舞係一種享受
希望佢地今次都有

睇佢跳call me baby入左坑

睇TWICE跳男團係一種享受

mina成日𥄫身材

因為自己冇

由頭望到腳指尾
仲要一路望一路伸脷/咬唇

Momo已練成mak大眼瞓覺

傻mo已進化為呆呆獸

好似想食左佢咁

其實mina先係最sheshe

我都好鍾意睇佢地跳男團舞

冇其他 member 咁明顯啫...

批爭

墊嫁咋

送比燈神

momo示範零秒入睡
其實我好羨慕好易訓著既人 我自己就算勁攰合埋眼都要等勁耐先訓到

咁係證明佢地真係好攰好攰...
而你瞓唔到可能當時腎上腺素仲好高

大雄

定b講過momo真係大

佢應該天生長期都眼訓 好似曾志偉宋智孝個d咁 唔知關唔關佢細個撞親個頭事

唔知superstar幾時派day6個獎呢

我啲friend睇完娛樂台啲post都記得momo了

定b唔講都知momo唔細
志效都未出聲

呢個任玩左兩日已經唔想再玩

唔是TWICE ge歌都無乜動力玩...仲要每日20次真係bye bye

好耐無玩 日日拎獎 同解新歌

今日music bank

等食花生

雖然好鍾意mina但佢胸型真係有d怪 個位太低

Michaeng is back!

之前兩個野都唔講咁 mina轉左長頭髮 好似即刻多左好多交流

本黎MCD有，又俾人踢出候補，依家又少左個

我做晒 好撚攰

MCD果個真係比人黑 今日呢個就

表情滿分

今日做乜

一位

一位喎

冇花生食 唔開心

我竟然有一絲失望添

也咩嗲 也咩嗲

心情非常複雜

咩事

我都想知

知唔知上次laboum拎一位件事? 費事講到咁明

一睇公海就見到LU

買唔夠放送分
笑撚死我

原來係咁

對家比人懷疑回購
音銀費時再柒 迷之放送分個度

贏幾十分

好睇過戲

今日 Open concert rehearsal

cheese kimbap 應該幾錢？
買左個外賣成七十蚊

4000won左右

比sana 魔音搞到硬食

家姐rehearsal

MINA rehearsal

日日明明係金浦機場

捉條友出黎打

你張圖cap到禿頭咁

信唔信我一拳打爆佢

拖佢出黎打

重點係個眼神呀，騎劫咗張圖

SANA D表情

賢賢好可愛

點解會記錯

搞到我sana扁嘴

離晒譜

岩岩去spris買鞋送埋lane1海報

巴打定絲打

隻馬騮閹左未

絲

宣示主權(失敗

賢賢:留番今晚先啦

我買左兩對 有埋spris粉紅色個張

Sana即刻西面

進撃的sana 成個頭側哂對住佢個嘴黎錫

實不相瞞,其實Sana嗰時係拖住我,我揸機影
唔知點解會放左上Twice TV

佢果間得藍色

見你呢個staff新黎唔識揸機先拖住你

1：10定延爭d閂唔切門

收嗲啦

Sana 同momo 嘅分別就係
Momo只係扮哂嘢哄埋去
Sana係真心錫落去

想問下poster個size是咪a1

邊個蝦Sana

今日個集twice tv 真係好嘈

等多15集就睇得

有排等

不得了

呢個眼神 好正啊

好可愛

KK

Signal

佢2個表演個時可唔可以專業少少
痕就返落台先R丫

屌而家twitter有好多mina D黑暗面....

落台就唔R果度啦

賢賢會點揀 Sadia定Dahmo

真係成隊sheshe團 Mina重唔係camera man

成隊都比佢scan哂

真係好似啲麻甩佬𥄫女嗰陣

仲諗住mina係twice入面最後一個清泉...
原來一個二個都咁麻甩咁鹹濕

不動手

識玩咪好似mina依種!
邊洗好似sana同momo咁
不廢吹灰之力〜

金剛棒 慎點

嚇死Mo喇

其實套衫都幾靚

志知志治～

痴線 momo個眼神

救命好sheshe
我到底我鐘意左一團咩女團
好不安

Dahmo真係好正呀媽呀

momo 露額

好似d流氓調戲良家婦女咁

呢個係咪就係打開眼訓教既時刻

好野要睇多次

我覺得個人靚咋

sana:

3歲

一時嗌唔撈，一時搏命做

呢個組合好過癮

無懼世事變改，繼續吹棒SaYu

第2張圖

第一張好q hea第二張好嬌嗲

高汁

唔錯

圖我大把

*signals to Dahyun to take it from her lips*

Sana真係好想要賢賢個吻

究竟sana每日會向賢賢索幾多次吻

雙下巴

唔怪得呢幾幅咁高質啦
原來因爲雙下巴

人靚真係咩髮型都carry 到

放假又可以煲全日twice

諗起到正

有咩煲

仲追緊twiceTV同綜藝

誠實小朋友

10個鐘

集思廣益 韓國有咩once必去既地方？
除左JYP同代言嘅個啲地方

Oppa爸爸做野間餐廳
但次次去食都見唔到佢爸爸

之前去韓國買左d發泡膠板人,有全隊,有冇人想要?留tg

彩英+定延+多腎+mina 果包未開
其餘5人果包就開左,未必齊料
個底係六角形砌圖,可以砌埋一齊,每隻若10cm高

仲有塊好似頸巾咁長ge布,入面造形係cheer up

去豬蹄生拌牛肉鰻魚

個間野好貴

琴日去jyp樓下坐見到got7同jyp
同埋baek a yeon

Oppa唔係話佢老豆冇做嗰間啦咩？

我都想見pd

我都有見過 手腳真係好長

比我想像中高，笑容好親切

想睇下咩樣

冇做了

白痴妹

MOOD OF TODAY

(無視삐졌sana個幾隻字...
唔想郁....

我收返琴日句說話...twice尚有清泉

Brand reputation for girlgroups in June:
#1 TWICE
#2 Lovelyz
#3 Red Velvet
#4 WJSN
#5 Apink

連續8個月

話說我睇youtube仲未見過子瑜個生日廣告

連續一年冇難度

有無邊間係好推介
好想知momo同mina食開邊間

我想問果間野係完全執左但只係換左人

Michaeng

Blackwhite 啲片真係好正

惟一的清泉 帶眼鏡好好睇

繼續繼續 twice大發

治癒既笑容

Michaeng 世界第一

東主有喜....但無放假一天

清泉

去到邊都有細路俾家姐玩 仲有啲細路個樣次次都好嫌棄

家姐話下半年會再有CB 照時間黎睇應該10月11月

上次有飯問10月出國趕唔趕得切正輯fansign 家姐答左得

mola mola

期待正輯

死細路身在福中不知福

多賢個頭好似key上去咁

邊個結婚?

為博紅顏一笑

佢咁著好靚

JYPE CEO

今日一切如常....

南哥無表情真係好恐怖

不和

搶佢女人嬲嬲豬

辮仔彩瑛好可愛

咪係 我都想比家姐玩 你唔想就死開

同我往死裏打

沙魚黨一線𥌓光

今次到豆

伸哂脷

Twice首席肉體飯

有潛質做招牌動作

今日彩兒完全童裝打扮 ...有乜睇

飯: 彩瑛如果你想結婚嘅話都可以結架
豆: 真係?
飯: 彩瑛你想做乜都得，但我可唔可以去你婚禮?
豆: 當然可以啦
飯: 去到喊到咈哩啡咧都可以?
豆: 好呀 黎到一齊喊

係愛呀 哈利！

微妙嘅角度

彩長頭髮的話唔好留陰

各位到時早D到

我無請你做兄弟喎

去左婚禮，再去fansign，依家去左2PM concert

唔好誤會...腎唔係撫摸緊3歲，純粹搵緊另一隻手

講起哈利...
佢今日真係有去fansign

唔好ff啦你地

賢良淑德

Mochaeng齊齊坐

著老西個個咁似pinky

擔心sana ge短one piece走光

sana會唔會暗爽

打歌服黎講like ooh ahh應該最靚

知唔知michaeng先係一齊坐

me去做岩瀨健

南格離邊個黎

唔知...有機會係got 7 ge人...
睇D人話現場有baek a yeon..park jimin...got7member同twicemember

咁就打和啦super

你個名明明係應該做吉田禮

小隊唔見左

btw家姐好似得返呢個站會成日up高清up得咁密

志效都無乜實圖
睇黎D站扣起實圖準備回血

分唔到邊個打邊個

其實賢賢真係好暖

3歲美背

根本成隊都好暖

原來牛黎

Jyp 唱既demo真係幾有喜感

仲以為是狗

猩猩把聲好可愛

無得輸

btw 保安點解可以比momo拍片

腎最近是咪特登刺激sana....想反客為主

起雞皮

唔通趕momo 出會場咩

你啱

2月Concert個時買完對twice鞋發現唔岩著
擺左係屋企好耐
有冇巴打想比少少錢收留左佢
Size:
US8 KOR260 UK7
有意dm telegram MomoSana

傻MO

推

cute

細
幫推

太細

+1.
但幫推

同一頁連頂係咩玩法
推緊個po定係推緊個個po

唔明

同一頁連推=冇推過

好

西我PLZ

點解會揀播MV....

我覺得呢個LOOK有d演員相....
第時唔做idol可以考慮轉行

佢地接得幾smooth下

仲未放到

做型棍但係有反差萌嘅角色

做idol 都可以同時拍戲嘅姐

好想被南哥瘋狂西面

即係咁講姐

唔係講笑，已print呢張 嗚呀

唔知有無數錯...應該是600吧

藝術家豆表示不滿呢個design

0分重做
做咩搵我張咁既相

Mina長黑髮真係世界級

9個冇眼妝仲靚

志效幾時去嫁 果張相唔見佢既

可能咁岩屙殊殊/或者上台/去後台/..等等

有片睇

頭兩張既眼神世間有冇男人頂到

女人都頂唔到

其實多賢隻右手係想推開佢定拉過黎？

到底今次vivid又頂到幾耐呢

哇

唔係每三個月就發作一次咩？

請問巴絲們有冇依張高清圖 真係好鐘意依張相

Sana係咪肥左

撩完一個即刻接下一個

你一定未見識過全盛時期嘅SANA

佢一肥左,笑嗰時好明顯

真係 現家瘦左好多啦

撩妹之鬼

睇返16先好講佢肥

我之前都係睇完呢條片正式入紗瑜黨

有睇呀
之前有一排黑髮+瘦真係好靚

最削應該tt個期，尤其係聖專嘅相

其實完全唔算肥，只係塊面好多肉好鬼q

豆呢個頭真係好正

巧打耳

有無巴絲打知邊到會有代購

想問各位，日本東京同埋週邊地方邊到會有Twice既週邊商品買或者咩類型既商鋪會有？因為朋友身在日本想托佢買但佢又搵唔到同唔知邊到有

所以唔明有咩好拗，SaYu根本已經一齊左

証據就係心中

快啲出like ooh ahh日文版啦
快啲到6月28啦

但唔係另外個站都有出相咩？

Sana個站叫咩

要影都會影到既

有無人可以簡單講下vivid之前發生乜事

其實佢就成日close 之後又開翻
今次係因為佢不滿Fs有BB去
啲BB都唔知佢哋邊個
所以就嘈黑箱作業 令到少咗2個位
個次佢唔中

不過嬲都正常
比著你 比咗幾千蚊 點知比啲BB搶咗個位
佢哋一場Fs要咁多錢 入唔到好肉赤

咁sana係乜事
做豆站成日影sana唔影豆又同人嘈 ？

係啲人話佢開2個站嘛

今日人歌後補

有無巴打有子瑜雙手砌個心果張圖,係黑色衫既,1~2年歷史,岩岩壞左電話咩都無哂

我99

痴線架

俾sana當面撒嬌一次即刻死都制

我都好想被佢試下講芝士泡菜飯

SANA同咗我講
佢個樣講個下真係不得了

揸咁快就可以被定b話 我下次都要試下

暖女定

你渣gta死左喇

有埋gif仲癲

好放肆

比人鬧

下次個個fan都講自己啲衰野出黎
我講先!定延 我從來唔執房架

想知佢地真係講英文定譯番黎

160 好危險

緊係譯啦

撥頭髮 點頂啊

我會將單新聞譯做韓文再俾佢睇

大邱fansign
仲有幾日就生日,唔知會唔會開v live

唔知仲索唔索吻

之前已經有once問左，話會有v

生日正日有, 但係今日可能都會有
上年生日之前既fansign 都有開

日文 interview

【松果中字】170608 MV Commentary TWICE SIGNAL

係咪得我一個覺得似泫雅

我以前覺得似劉亦菲

等我組織一下先....嗯

.
.
.
然後

嗯....

Encore場有新周邊係佢地自己design

今場大邱 sana拎mic講芝士kimbap

紅都面埋

大家姐 有星座既水樽
定b 毛毯
Momo 廁紙筒
Sana 浴袍
Jihyo 應援色毛巾
Mina 記事本
豆腐 細既腰包
彩瑛 tee
子瑜 帽

想買 毛巾 tee 同帽

飯：子瑜想收到什麼禮物呢？
娜：（指自己）
子：
娜：幹嘛 我昨天不是用的很有趣嘛
子：⋯
昨天娜璉拿著吉他唱著歌 只有彩瑛和子瑜留到最後聽完 (吉他不是真的 是拿著網球拍裝成彈吉他的樣子）
Cr _2once

子瑜：我有看到 如果從簽名會上沒聽到子瑜問從哪裡來的 吃飯了嗎 就算成功⋯我現在不會說了
Cr _2once

用的

唔好睇anti comment

大家上twitter歌頌多啲子瑜 俾子瑜睇

廁紙筒同浴袍係咩玩法?

有畫面

momo介紹自己產品果陣係話 휴지 밖에 못해
然後oppa話係我幫momo諗

屌無買行李....
未必帶得落所有野

奸商可唔可以早D話俾人知網上re唔resell

早買早享受

冬天已經懶得排，夏天更加唔想

冬天涷到pk都咁冇緊要最多都係涷,夏天夜排真係咪搞又多蚊蟲又熱

希望有resell 都係冇買行李

重施故技
有無人係一定會排，假如你有quota淨又可以順便幫我買1set嘅搵搵我，10%佣

想買既話幾點要去到

btw D大公仔斷估唔會平得去邊掛...場場都有人帶

如果11點賣你7點去應該無死掛...有無興趣幫我買，到會場即時交收

5-6點

根據上次經驗...凌晨去排啦...
咁先可以確保買到最想要/最熱門嘅嘢
我準備落機就去排

未排過周邊 但我會試下排

咦喂....咁假如每人限買2件，你估你有無興趣你排緊隊時我去juicy買多杯野飲探你又點話

你估你有無興趣

日本line 係咪好鐘意Duffy 我見mina都唔捨得放手咁

你指幫你買

嗯

artbox買唔係好貴姐

究竟mina同momo邊個收藏公仔多啲

自己排唔排到都成問題

我會排兩日 買到哂自己想買嘅嘢就幫下你

通常第2日好快賣曬

當你應承住先，艾粒u

有冇人可以幫手開個子瑜生日post?

拋磚引玉...有無長D

1分鐘後無人開我開

唔係浪得虛名....睇下隻手幾自然

新POST LINK

簽個名都唔捨得分開

嚇死人

Momo戴問號啲相好少站出高清

彩兒表示滿意

6點開場 要早成12個鐘去排週邊 等我原本仲想買...

唔知會唔會好似上次志效momo咁有成員出黎幫手賣 極低機率

未必...有自己design D product的話可能會出多幾個出黎賣野